講真，有時真係唔敢見人

落到街
食野又好做咩都好
盡量揀自助既
有機㩒個d
搭車除非真係好多位
否則情願企下
唔敢去葵廣華都新之城
以前明明成日行
總之好想收埋自己
放假屋企悶冇地方去
就落樓下有車就上
上樓上最嬲尾個排
貪架車去到總站都成七八個字
叫做有自己空間
好過坐快餐店
起碼人地見你搭車
以為你有地方去
未至於太樣衰
食完野
真係忍受唔到自己
好似d人咁
玩電話睇報紙9坐
所以成日心急飲埋杯野
辣親條脷
對上一次真笑
已經係睇chill club
睇返hotcha
諗返以前屯市食仙跡岩
新北江食1蚊冷麵
個d日子

咁頹啊ching